世三吹奏區

世三 勁撚到 成場走上走落 又過人又夠冷靜 好過影帝馬啦

個球助攻靚到

成場2個包1個 都護到波 仲要俾得好好 射個球都差d

不嬲勁開

佢認真踢係幾好波，今場睇到佢對眼有火

係，不過條柒頭成日揀波踢

佢認真起上嚟 講真尼馬冇得點比

啱 佢心態真係差到痴線

入嚟吹奏下

輸兩粒時
世三：
小花：